依家同政府deal割讓八大

八大範圍列為國中國 政府不得無理進入 直至另行通知 否則行動升級
有冇得諗

你番大陸啦

On9

on9

deal 你老母

八大獨立

割八大係比我地自己管喎 變相我地有8個地盤

八大根本應該獨立